有冇人做過IKEA 收銀？

有冇人做過IKEA 收銀？幾多錢一個鐘？難唔難做？thx